啲曱甴係廁所個排水口排入嚟

有冇人屋企都係咁？個排水口貼牆，又冇得買嘢冚住
天氣一唔凍啲曱甴就係個排水口度排入嚟勁撚驚
諗過放藥但係屋企人日日抹地會整濕個廁所地下
又驚啲藥濕咗就冇用 但日日都排入嚟真係好撚討厭好困擾
有冇巴絲有辦法/成功對抗曱甴可以救下小弟

自推

仲以為你講緊警甴

24小時開燈，盡量光照住

每晚倒綠水落去

買活渠門

正常排水口. 有隔氣有水既會隔開D 強入唔到黎

你倒半L漂水 (1:99)入去先啦
跟住去12蚊店買D渠口隔
隔雜痴個小強屋頂住先

跟住叫大樓望下有無喉位斷開左入強

圖呢?

hktvmall

用威滅嗰隻藥餌啦，我試用喺客廳見到一隻就貼勻全屋，第二朝一起身勁多隻死喺廚房地下

我就係長開廁所燈，唔知係咪佢哋慣咗好似未撚驚過咁

沖涼果下打開會唔會跑出黎？我真係驚得好誇張

負向光性係天性黎, 習慣既話要幾十年以上

Thanks ching

你犯咗國安法？

咁你要問番隻野想幾時行上黎
我地又唔知佢諗乜, 又唔知你幾時沖涼 點撚樣答你?

如果你係女人又大波 我可以係你沖涼果陣幫你睇實架

封住佢

冇小朋友就用一點絕，好有效

倒啲番梘水落去試吓
一係洗潔精溝水

因為屋企人抹地成日整到個地下勁濕(叫極都係落超多水)，我驚會整濕啲藥要一日換一次藥

去五金鋪買網封住佢

應該係問一點絕防唔防水

咁屋企人寧願有甲由都唔整乾d先拖就冇野好講
拖地就咁用手擰水？

正解

好有用

手足

封膠紙

If duct tape cannot solve your problem, all you need is MORE tape.

咁點去水

?? 咩水

封尻左佢咪得

你貼上去個渠口佢一直都會係關門狀態，有水流入去先會自己開門。我住低層，用完之後都少咗好多曱甴。

沖涼個下 有水向下沖。咁佢都跑出黎 你咪用熱水射佢

封咗個排水口點去水

係咪$12店就有！

純文字討論？

照片？

Hktvmall 實惠 有唔同尺寸
$12店唔知

你沖涼 d 水點解會去咗廁所排水口 ???

沖涼企缸浴缸有去水口架

睇黎隻強都係老江湖黎 唔驚光

隨便貼個網/紗布上去擋住？

浴室個排水口都見過有曱甴爬出嚟不過好少
廁所就日日爬上嚟開p咁

唔該青諗住浴室同廁所都貼

咁都可以性騷擾

真所以次次都好驚

小強都識上連登

可摸耳求lin/關鍵字
我又係個沖涼去水位貼外牆，成日廁所有強
試過痾痾吓屎飛咗隻上大肶
近年係24小時長開燈就冇，以前夜晚一開燈就嚇死

好低機會

漂白水

自從有一排既凌晨時間
去親廁所廚房都見到大強小強
最撚恐怖係見過隻真係半隻手掌咁大
心諗邊撚度黎
決定將d去水位全部搵野cover哂
之後已經冇乜出現

屌，求其去10蚊店買個煲湯魚袋痴落去夠你頂一兩個禮拜，夠時間俾你買個靚靚仔仔嘅排水口蓋啦

我屋企廚房個排水口都好多甲由成日走入嚟上一個禮拜第一次放曱甴藥，瞓醒之後發現全部曱甴藥冇晒之後就冇再見過佢哋

屌青同我係咪同款去水口？

屌圖都無張講hi咩

琴日先見到好撚大隻

求曱甴藥排子

長開燈都無用
周圍哩埋仲麻煩
去惠康買枝Bio kill
可以last到一兩個月

痴線告佢啦

佢係jelly嚟, 可以點喺牆度, 唔使一定放地下

地去水出面無U型?
呢個都唔係甲由問題
如果無U型氣隔，中武肺止日可待嘅事

短期解決，買個去水活塞理論上唔會係你去水個下入黎
其次係每隔一個鐘就噴去油清潔劑，藍威寶個d
唔駛用藥，因為甲由去左面個層油就會死
殺蟲水都無咁快

長期解決係裝返個U型隔氣，防蟲防氣一了百了

紅色係咪最有用！

$12都有, 有唔同size

住舊樓試過 開緊大嚇到瀨屎手指公咁大
用花灑開到最大力個檔射咗佢十幾分鐘 先沖翻佢落去
好彩零星個案 一兩次only
個到高層 係低層有個單位俾間餐廳租黎當倉庫先搞到咁多

個人咩事

肥婆得唔得

用緊紅色
ok好用, 都無咩出現過

唔該青一陣狗衝去買

有無人分享下邊度有強力甲由藥賣

想要舖頭

你d 手足

搵個蓋閂埋佢
洗地先打開咪得

漂白水倒渠/夜晚搵嘢cup住佢

台灣youtuber喎

但你係沖涼個去水位
定廁所地台去水位先
沖涼去水位一沖涼就沖走晒
如果廁所地台個去水位就ok, 唔會經常濕水

警甴喺排水口入都幾cls

弱智仔以為自己好好笑

買活渠門已經解決

屌你老母！

有冇話幾耐要噴一次

小心佢開TG , 叫你上返行人路

我問佢廁所排水口有咩水要去呀弱智

沖涼有自己去水口 廁所排水口有咩水要排呀

你 get 到乜野

話可以last 到1個月左右
佢有分兩隻, 全效(4星期)同持久(6星期)
全效就對人畜無害既
最正係公司見識過....係pantry噴完d 窿窿罅罅位...跟住隻甲由唔夠十分鐘已經行出黎反肚死
應該係行過d 藥劑既地方, 直接攻擊中樞神經
同埋一支用幾耐下

你會成日用到個去水窿？ 你

記得唔好淨係噴渠口位, 噴埋附近d 牆身同地下
一行過都必中

每日會倒水

盲左
失明人士

唔該晒

行開啦死變態
絲打放心 妳沖涼嗰陣我可以入嚟幫你趕走啲變態佬

買一點絕 / 全家死清光嘅藥餌
搵一日全家早啲沖涼
等條水管乾啲之後倒曬入喉裡面
放到第二晚夜啲先沖涼

我屋企嗰啲曱甴仔都唔驚，屌睇睇下電視爬上電視都試過

依家啲小強越嚟越勁

理解下咩叫活渠門先😆

以為係呢啲曱甴

大師

如果冇乾濕分開
沖涼同廁所喺同一空間咪得一個排水口
應該就係樓主嘅情況

我沖涼同廁所個口係分開架~~不過都有曱甴爬出黎咁話

有嘢爬到入屋即係個U型隔器裝唔到足夠嘅水
即時解決就係搵鐵絲網/洗衫袋痴牆身渠口，企缸就用鋅盤洗碗隔廚餘嗰啲隔網去擋住先
不過隔器有問題你唔處理就算擋到曱甴都擋唔到細菌病毒

Ching 邊度有得賣 ?

歸知乜水

香港仲有無地方有賣有用嘅甲由藥 ?

不淘寶

Blocked

明明呢個正野，樓主扮睇唔到淨係打算用藥
除非你排水口係L型咁開先話無用

有時係大門口走入黎, 甚至爬大廈外牆經窗口走入黎, 真係好撚古惑, 防不勝防

門口果啲可以用門縫貼搞掂
除左較位黏唔到之外其他都痴到

最方便係搵塊亞加力膠，用藍色個啲"blue teck" ，痴係個渠口，洗地清潔先打開

我屋企用緊，效果良好

#65就係你果樣物理隔絕，唔洗日日手動打開

我冇扮睇唔到冇覆對唔住！我打算係實惠買嗰閘頂住先！(唔洗等)再係hktv mall 買

同隻嘢講依家有國安法

我 住舊樓低層一打風就會爬上黎

實惠都有呢個賣，你可以係實惠跟相換同款
實惠個網會顯示咩分店有貨，活渠門有唔同大細同形狀
建議活渠門封左蟑螂後路再放藥殺入左屋的蟑螂

唔該晒青

無野好過洗潔精
佢哋會食
又可以一下洗走佢層膜
就會

你又係嘅

定時定候倒啲番皂水入去
啲小強浸咗皂水就會死

唔該晒得我試吓先！

睇嚟絲打好有經驗唔該晒

我用過，係有效
但係清唔盡，偶爾仲會見到一兩隻

我唔洗打風都會爬上嚟
Btw呢兩日咁大風有冇爬上嚟？

屌你老母

都捐過入坑渠啦

藥房會唔會有！

之前買過
12蚊好似無
我實惠同一田買
好似60蚊

試吓倒d 番梘水/洗潔精之類
總之去油的清潔劑落去

平時見到都可以用番梘水噴佢
曱甴就會窒息死
有效過殺蟲水

專家：番梘水可令蟑螂窒息及破壞神經

屌，我都試過咁，睇睇下係電視後面爬出嚟
之前以為係窗爬入嚟，直至有次朝早喺廁所渠口見到有隻慢慢爬出嚟
依家間唔中都會有巨型曱甴出現

啱啱上實惠website睇過有依家要$69~可能多人買咗

問過好多間都冇
最後好似係HKTVmall買

青住低層？窗口真係痴撚線

好嘅~等我上去睇吓先

嘩唔該曬Ching希望倒落去個時唔會有野爬出嚟

試下倒滾水落去

倒漂白水

大強隔唔隔到？

用自己方法拎舊紅磚，一唔要去水就用舊紅磚塞住個去水位咪得

買隔渣果啲隔痴實佢得唔得？起碼佢地捐唔到入黎先

日日倒漂白水

雖然兩個排水口
但好多時係駁返落同一條去水渠

小心一倒成千上萬隻走出黎

真係依家先知

已封鎖會員 - 時代精神
完全封鎖

以前聽過一個恐怖故事
有人見到排水口有隻曱甴入咗去
心諗殺咗佢以除後患
就用殺蟲水一野轟入去

點知入面啲曱甴就一湧而上爬曬入屋
樓主唔好咁做

每日倒少少綠水 再加個格仔去水網

一點絕可以直接上佢代理到買 係西營盤

記得買3m個d封條
封哂自己房門四條邊
房門長關 起碼自己間房唔好入小強先

用洗潔精

去好奇5先生到買拜滅士
而家一隻都無

都幾好喎

如果倒水落地下，個活門會唔會自己識打開去水？

用雷射筆殺得死

搵野壓住,沖涼拎開咪得

好撚驚你搞到我

唔乾先惹強

我住高層，好彩屋企冇出現過巨型曱甴
不過自從樓下開咗間個街市仔，天氣一熱就有好多曱甴仔喺渠位爬出嚟
但係屋企有BB我淨係敢用曱甴屋

住20樓以上都試過有大強係窗飛入屋…從此唔敢開窗
同屋企人講仲唔信，有次睇睇吓電視個窗扑一聲，見到半隻手咁大嘅強想飛入屋唔成，之後飛咗去外牆
利申大西北垃圾地方

聽到都打咗個冷震

真 從此唔會再開窗

買有啲一盒盒果種曱甴藥餌
痴係近地下既牆
我屋企癡左之後冇再出現過

我個款係沖涼去水口打直係牆身開個窿個種，度牆身就係駁落去外牆
已經每日沖涼（熱水+番梘水）轟落去都係會有
BioKill試過，噴落去仲識飛，搞成十分鐘最後都係用拖鞋打死算數
漂白水成支倒上去都有，會抽筋咁狂扭但唔會即死
粉筆一點滅驅蟲香梘咩都試過，最後都係開燈最有效
以前廁所洗碗盆個去水位仲會爬d細曱甴出黎
後來長期用個杯倒cup係上面就冇再見到，但擺得耐個杯內壁會有層黃黃灰灰唔知咩污漬，最癲係有次要洗碗，一拎起個杯跌咗隻細強出黎

肥婆最好TIM
沖涼水格D老泥出黎加美極派街坊

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

可以上一點絶個fb 直接買，平過HKTVmall 好多

一點絕

咁大隻

一點絕 加 活門最有用
最好周圍都落藥 唔好邊度有先落邊度
最緊要一點絕間代理係黃店

樓上樓下污嘈你屋內幾乾淨都冇用，所以我搬屋算

噴死黑警

放煙霧彈加一點絕

冇圖幫你唔到

見慣光上黎開party

我都想問，少少水佢識唔識去，定水浸咁先識自動推開到道門

屋企近垃圾房
成日返屋企果陣都見到小強想爬入屋

So far 都好彩呢排都見唔到
但都阻止唔到 落啲咩都無用
啲水會沖走啲藥 同埋佢地唔係長期喺管入面 係街外爬入管

我自己習慣每晚訓前
係每個排水口噴5-6下藍威寶
唔知有冇用
但又真係未見到有生物係渠口位出黎
心理上都安樂啲

我用$12店d隔頭髮貼紙
一包有好多張
去水慢d 但平靚正

就係而個 自己剪到岩size
平靚正

有冇用家解答到

貼沙網或者密d既鐵絲網?

食 . 撚 . 晒

我都唔知，但我啱啱狗衝左去買 唔知啱唔啱size

啲警察喺廁所個排水口爬入黎

藍威寶有用 我前日食食下野看到隻細曱甴走出來 立即衝去廁所拿藍威寶一下淋死佢 跟住清潔就得

劉明等絲打包膠

啱啱聽各位講去咗實惠買活渠門但係個排水口有啲唔平貼唔穩又冇強力膠紙，所以就是但係屋企攞咗卷大膠紙頂住先~

成個香港都係老鼠曱甴，點塞都無用，實入到屋㗎

藍威寶係好好用
又殺菌，又對人毒性唔強，用水沖又搞掂

單向活塞，能出不能入

好恐怖

正常拖完地會自然乾掛？你做啲咩要靠嗰到去水？

濕廁既話就要
或者習慣用水洗地而唔係拖地

可以睇下呢條片
我諗太少應該去唔到
要有翻咁上下水壓先去到水

絲打有冇試下向住個活門倒啲水？個活門係咪會開啲水會流到入渠？

倒水得！但要多先會自己開
一係你就用個樽裝住直接隊落去識郁門嗰個位
都冇得求佢有幾高科技冇缺點希望佢真係格到曱甴

唔該晒，咁可以入手，係驚萬一大吉利是水浸嘅話個活渠門都去到水就得

我之前都係 晚晚凌晨一開燈就見到
打完一隻又一隻
裝左個隔係排水口就冇事
不過就成日俾啲頭髮之類卡住個排水口

係 太少水會唔夠力

屋企人會整濕塊地唔緊要，教佢地落埋漂白水，滴露去抹，次次都狂啡個渠口位，令u型隔有半公升以上嘅水